1%嘅天份 99%嘅汗水

眾所周知嗰1%天份比99%汗水重要啦

所以小弟想問有冇方法測試自己有冇學鼓同埋色士風嘅天份？

は？

免費就無